amd cpu爆料

ryzen3k - 行numa/uma 最多16c32t 最少3.7-4.2 可超上5

tr3 - 行uma (ram夠快) 依家最多32c64t，但最多64c128t，但唔會出住，睇intel頭；freq最少ryzen3k level

epyc2 - 行uma，64c128t 3.3ghz (base?)，另設32c64t 4ghz tb5ghz

source: 發夢夢到

另外發夢夢到煙廠10nm難產，es超低頻，主流10t20t，hedt膠水18*2，xeon膠水28*2，4粒xeon快唔過兩粒epyc2

d夢係好唔真實

又發夢夢到係1151，不過舊板插唔入用唔到

發夢zen2 ipc好似高兩成，唔知同現實幾大出入

邊度leak

發夢

強貼

全部發夢夢到，信9成好啦

劉明戇呢

發夢intel仲會佔市佔大多數又搞到d技術野就哂果邊 amd明明就窮撚恩物

thx all in AMD